{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mis ma olen? Mul on rattad ja l√§hen 'vroom vroom'!","hints":[{"text":"Ma v√µtan sulle kohti."},{"text":"Sa istud minu sees."},{"text":"Mul on vaja bensiini, et minna."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Aeroplaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma h√µljun vee peal ja viin inimesi reisidele!","hints":[{"text":"Olen suur ja valmistatud metallist v√µi puidust."},{"text":"Ma vajan vett, et liikuda"},{"text":"Mul on sarv, mis l√§heb \"hambasaapaks!\"."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö¢"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mis ma olen? Mul on kaks ratast ja sina pedaal, et ma l√§heks!","hints":[{"text":"Sa v√µid minuga rajal s√µita."},{"text":"Sa pead minuga s√µitmiseks tasakaalu saavutama."},{"text":"Mul on kelluke, mis l√§heb \"r√µngar√µngaks!\"."}],"options":[{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mis ma olen? Lendan taevas ja viin inimesed kaugele!","hints":[{"text":"Mul on tiivad."},{"text":"Ma k√§in teistes riikides."},{"text":"Ma maandun lennujaamas."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Aeroplaan","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mis ma olen? Olen suur ja kollane ning viin palju lapsi kooli!","hints":[{"text":"Peatun, et lastele j√§rgi tulla"},{"text":"Olen pikk ja mul on palju kohti."},{"text":"Mul on vilkuvad tuled."}],"options":[{"label":"Tulet√µrjemootor","isCorrect":false},{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Mis ma olen? Mul on sireen ja aitan inimesi, kes on haiget saanud!","hints":[{"text":"Olen valge ja punane."},{"text":"Viin inimesed haiglasse."},{"text":"K√§in v√§ga kiiresti."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöë"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Mis ma olen? S√µidan rajal ja v√µin vedada palju rahvast!","hints":[{"text":"S√µidan jaamast jaama."},{"text":"Ma v√µin olla v√§ga pikk."},{"text":"Ma l√§hen \"choo choo!\"."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Tramm","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mis ma olen? Kannan raskeid asju, aga ei ole veoauto?","hints":[{"text":"Reisin vee peal."},{"text":"Transpordin selliseid esemeid nagu autod v√µi kastid."},{"text":"Ma olen v√§ga suur."}],"options":[{"label":"Parvlaev","isCorrect":false},{"label":"Kaubalaev","isCorrect":true},{"label":"Kiiruspaat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö¢"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Mis ma olen? Aitan tulekahjusid kustutada ja olen tihti punane?","hints":[{"text":"Mul on k√µva sireen."},{"text":"Kasutan vett, et peatada asjade p√µlemine."},{"text":"Tulet√µrjujad ajavad mind."}],"options":[{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjemootor","isCorrect":true},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöí"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Mis ma olen? Lendan k√µrgelt, aga teistesse riikidesse ei l√§he?","hints":[{"text":"Mul on peal keerlev tera."},{"text":"Ma v√µin maanduda peaaegu igal pool."},{"text":"Ma teen \"whop whop\" h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Aeroplaan","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Kosmoses√ºstik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÅ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mina √ºtlen \"Meow\" ja armastan juua piima!","hints":[{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Mulle meeldib hiiri taga ajada."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE91E63","category":"animal","icon":"üêà"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Kes ma olen? √útlen \"Woof woof\" ja liputan sabaga!","hints":[{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Mul on neli jalga ja m√§rg nina."},{"text":"Olen inimestele hea s√µber."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9C27B0","category":"animal","icon":"üêï"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mis ma olen? √útlen \"Quack quack\" ja ujun tiigis!","hints":[{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"Mul on v√µrkjalad."},{"text":"Mul on suled ja nokk."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF673AB7","category":"animal","icon":"ü¶Ü"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"Moo\" ja annan sulle piima!","hints":[{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Olen nelja jalaga suur loom."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hen","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3F51B5","category":"animal","icon":"üêÑ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Oink oink\" ja mulle meeldib mudas m√§ngida!","hints":[{"text":"Olen roosa ja √ºmmargune."},{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Mul on lokkis saba."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF5677fc","category":"animal","icon":"üê∑"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kes ma olen? Mina √ºtlen \"Baa\" ja mul on kohev vill!","hints":[{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Olen kaetud valge kohevusega."},{"text":"Inimesed kasutavad minu villa kampsunite valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kitseke","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF03A9F4","category":"animal","icon":"üêë"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mina √ºtlen \"Cluck cluck\" ja munen!","hints":[{"text":"Mul on suled ja nokk."},{"text":"Elan talus ja k√µnnin ringi s√ºgades."},{"text":"Ma teen teile hommikus√∂√∂ki."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Hen","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF00BCD4","category":"animal","icon":"üêî"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kes ma olen? S√∂√∂n banaane ja kiikan puudelt!","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib teha naljakaid n√§gusid."},{"text":"Mul on pikk saba."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF009688","category":"animal","icon":"üêí"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mul on pikk nina ja suured k√µrvad!","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi asjade √ºlesv√µtmiseks ja vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"animal","icon":"üêò"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kes ma olen? Mul on pikk kael ja laigud!","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√µrgetest puudest lehti."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Krokodill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"animal","icon":"ü¶í"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Kes ma olen? Olen roheline ja kasvan √µues. Vahel on mul ilusad lilled!","hints":[{"text":"Vajan p√§ikesepaistet ja vett."},{"text":"J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Elan aias."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mis ma olen? Kasvan pikaks ja mul on palju lehti. Linnukestele meeldib oma kodu minusse ehitada.","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga suur."},{"text":"Mul on pruun pakiruum."},{"text":"Oravad ronivad mulle otsa."}],"options":[{"label":"Jalats","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF388E3C","category":"plant","icon":"üå≤"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Kes ma olen? Olen pikk ja roheline ja konarlik. Inimestele meeldib mind salatites s√º√ºa!","hints":[{"text":"Ma olen k√∂√∂givili."},{"text":"Kasvatan viinapuul."},{"text":"Alustan t√§hega \"C\"."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"√ïun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA00037","category":"plant","icon":"ü•ï"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan taimel. Inimesed armastavad mind s√º√ºa salatites ja kastmes!","hints":[{"text":"Olen puuvili, kuid sageli peetakse seda k√∂√∂giviljaks."},{"text":"Mind kasutatakse tihti ket≈°upi valmistamiseks."},{"text":"Olen v√§ga mahlane."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Viinamarja","isCorrect":false},{"label":"Sidrun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD32F2F","category":"plant","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Kes ma olen? Ma olen seeme. Sa pead mustuse sisse panema, et taim saaks kasvada.","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Linnud ja oravad s√∂√∂vad ka mind."},{"text":"Peidan end puu- ja k√∂√∂giviljade sees."}],"options":[{"label":"Seeme","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"M√§nguauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen kollane ja kasvan varrel. Sa v√µid mind poputada ja kinos s√º√ºa!","hints":[{"text":"Ma olen teravili."},{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind palju."},{"text":"Minust saab n√§mma popkorn!"}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEB3B","category":"plant","icon":"üåΩ"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Kes ma olen? Olen torkiv ja kasvan k√µrbes. Ma ei vaja eriti vett!","hints":[{"text":"Mul on teravad ogad."},{"text":"Elan kuumades ja kuivades kohtades."},{"text":"Minu nimi algab 'C'-ga."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":true},{"label":"Roos","isCorrect":false},{"label":"Karikakra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"plant","icon":"üåµ"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen suur, oran≈æ k√∂√∂givili. Inimesed nikerdavad mulle Halloweeniks n√§od sisse!","hints":[{"text":"Kasvatan k√µrvitsaplaastris."},{"text":"Olen √ºmmargune ja raske."},{"text":"Minu seemneid saab r√∂stida."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":false},{"label":"K√µrvits","isCorrect":true},{"label":"Peed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF9800","category":"plant","icon":"üéÉ"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Kes ma olen? Olen v√§ike, punane vili. Ma olen n√§mm ja magus!","hints":[{"text":"Pirukates olen hea."},{"text":"Mind s√º√ºakse suvel tihti."},{"text":"Minu nimi algab \"S\"-ga."}],"options":[{"label":"Mustikas","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":true},{"label":"Vaarikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF44336","category":"plant","icon":"üçì"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen roheline taim, mis kasvab vees. Kaladele meeldib minu √ºmber ujuda.","hints":[{"text":"Aitan vett puhtana hoida."},{"text":"Olen mere/j√§rve all."},{"text":"Olen vetikat√º√ºp"}],"options":[{"label":"Merevetikad","isCorrect":true},{"label":"Liiliapadi","isCorrect":false},{"label":"Kattail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF009688","category":"plant","icon":"üåø"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mis ma olen? Olen v√§ike ja punane ning rooman maas. Sa n√§ed mind oma tagahoovis.","hints":[{"text":"Mul on kuus jalga."},{"text":"Toitu kannan koju tagasi."},{"text":"Ma olen pisike t√∂√∂line."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêú"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mis ma olen? Lendan taevas ja mul on v√§rvilised tiivad.","hints":[{"text":"Kunagi olin r√∂√∂vik."},{"text":"Armastan maanduda lilledele."},{"text":"Aitan taimedel teha uusi seemneid"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"bug","icon":"ü¶ã"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Kes ma olen? Teen sumisevat h√§√§lt ja armastan mett koguda.","hints":[{"text":"Elan tarus."},{"text":"Ma n√µelan, kui ma kardan."},{"text":"Olen oluline lillede jaoks."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"bug","icon":"üêù"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mis ma olen? H√ºppan ringi ja s√∂√∂n aias taimi.","hints":[{"text":"Olen roheline ja pikk."},{"text":"Ma v√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata."},{"text":"Lindudele meeldib mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"bug","icon":"ü¶ó"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mis ma olen? Olen √ºmmargune ja punane mustade laikudega.","hints":[{"text":"Ma olen mardikas."},{"text":"P√µllumeestele ma meeldin, sest ma s√∂√∂n taimedel teisi lutikaid."},{"text":"Mind peetakse heaks √µnneks."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Kes ma olen? Virgutan mustuses ja aitan taimedel kasvada.","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Lindudele meeldib ka mind s√º√ºa!"},{"text":"Teen mulla terveks."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"bug","icon":"ü™±"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mis ma olen? Keerutan kleepuvat veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda.","hints":[{"text":"Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Riputan tagurpidi."},{"text":"S√∂√∂n k√§rbseid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"bug","icon":"üï∑Ô∏è"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mis ma olen? Teen √∂√∂sel siristavat h√§√§lt.","hints":[{"text":"Mulle meeldib end rohu sisse peita."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks pikad jalad."},{"text":"Mu laul √ºtleb teistele putukatele, kus ma olen."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"bug","icon":"ü¶ó"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Kes ma olen? Mul on pikk keha, palju jalgu ja roomab kiiresti.","hints":[{"text":"Elan kivide ja palkide all."},{"text":"Ma ei ole putukas, sest mul on liiga palju jalgu."},{"text":"Minu nimi k√µlab nagu \"√ºkssada\"."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mis ma olen? S√ºttin √∂√∂sel pehme kumaga.","hints":[{"text":"Ma olen mardikas."},{"text":"Minu valgus aitab mul leida s√µpru."},{"text":"Sa v√µid mind purki p√º√ºda, aga toredam on mind lahti lasta!"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"bug","icon":"ü™≤"}}]}